[光復香港] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [856]

push

Ok

推

太戇鳩頂唔撚順

推呀

Push this

搶口到

一言堂
明明幾順口

footybite

Push

睇shaw鏟草

上季 咩叫足球po 搞到我曼慘不忍睹，家爭4玩少次膠pls

今次算係咁

我地好民主, 同韓國瑜一樣做得衰就換走

要抽水就等贏左先抽, 想點搶口都得

是旦啦 旨在玩下膠搶下1001

你個問題係好撚燈

輸咗盞柒

gchi餅哥

係喎屌咩叫足球

adidas黑口罩幾型

成日都屈我燈架啦
迷信過馬會啲廢老

修咸頓咁勁

駁唔到

9比0之後勁左好多

對面條後防好怪

終於有波睇

太耐冇睇波唔記得左點搵link

屌 之前一燈燈足下半季
求放過

Nowe

Payme比好似75折

而家仲lag唔lag

首戰告捷退熱貼

終於等到開波啦

nowe 咁平仲有75折

要link入面自己搵

一起身打開連登就見到個退熱貼

單場買喳

柒咗

至少鏝阿嗰場唔lag

discord d group 死左

想睇SKYSPORTS但NBCSN清啲

推呢個

一日通行證先有折, 呢個一日plan折埋都60蚊, 月費都係178, 搵笨柒

Thx bro!!

又落住大雨踢

對面對中堅傲乜勁

用呢個po?

南美聰 丹尼爾

做乜鳩

民主呀 用呢個啦

生性呀

入人地個竇仲咩

嫌嗰兩件慢掛, 雖然dier都係慢

Alxxxxxxx同vertxxxxxx都唔出
Daddy想點

入去認契弟

想睇我地啲人同摩狗既互動

READY

普巴打後備出廢特

睇黎同so b有仇

留力

又黑腸matter

屌推依個啦 隔離嗰個咁搶口

兩邊都差唔多, 其實睇條link

死左個黑人罪犯就全世界black live matter

官方出433

sky清喎

Go go go

sky delay得好勁

Gogogoggoo

Gogogo

4231 至433 左右啦

好緊張

應該係4231

個line up動畫唔同咗
之前唔係一個個對手擺後面行出黎架咩

麥龜頭髮長到要用頭帶

4231

仲撚肉酸
驚住比人笑過去認定契弟先
咁賤種都有

好撚緊張

為武漢肺炎祈禱

後面睇成個龜頭咁

少緊張 太耐無睇波

摩狗個頭髮好似靚仔左

會唔會跪？

唔會啦

究竟當完兵嘅兒子係咪再好打d

邊個呀

摩佬笑笑口

之後唔係場場3 4點先踢下話

之前好似鏟光頭

災難級

屌 真係跪

兒子做兵好似幾勁

第一個話棄我Po果個
快撚到

剷青果陣成個廢老咁

燈撚到

Shaw真係肥撚到

最好支持BLM既方法就係隊內黑人一人入一球

播球迷聲？

咁邊邊贏

好撚虛偽
都唔講香港
淨係上年伊朗有個女仔因為入場睇波而自焚
無人理

普巴後備

骨架大
人地熱身賽4-4入兩球
好fit

禽晚件南韓美斯追住拉莫斯踢, 後備出黎13分鐘就趕出場

今晚到大師兄表演

p唔夠打

屌 好似好無態

聽到

好多都會播

你點睇得出無態

我冇

先五分鐘

球證同sor邊個肥d

麥湯

麥湯fit到

旁證盲撚左

咁都無角

有啲聲點都好啲, 我地歐霸作客嗰場靜到頂唔順

lee kangin？

主場雞

好掛住福仔

越乜？

又睇錯offside

呢球shaw收得咁埋

係

係
追住拉狗黎踢
笑左

麥龜呢下長波

矮拉莫斯成個頭

fred醫院波

聽到this way

唔收埋d麥龜會俾人轉身爆過

留名睇牙冰派膠

點解有啲現場聲係咪播架

梗係啦 場場都係咁

好明顯係

係 key上去

又無角球

摩蛇唔泊大巴喎
係咪睇少我地

mma 要開始了

幾真

叫摩蛇咁客氣

換咗samsung 部8k oled電視之後睇波真係好享受

普巴準備好了

普巴

瘋狗式逼搶

唔係冰咩

想報仇 炒我地

今日個頭靚仔左

davinson追住福

慢過你哋好多

好耐冇見過普巴個頭咁普通

下半場應該有得睇

證明呢個空檔佢都有去整頭

馬係咪未掂過波

災難級

麥湯幾sharp

之前肺炎剷光左

福

Pogba:我認真踢唔搞頭髮了
利申 傳心師

一控就想射 比人偷到

般奴好似兩三球唔知想傳去邊咁

熱狗已經有2次空哂
只係比唔到

牙冰推kane

似係主力貼身前面4個唔比舒服接波傳波
摩佬應該覺得曼中後場冇乜人造到波

掂咗了 即甩

覺得羅里斯會派膠

d控傳有進步

事實
福馬bruno一掂波就搵起碼兩個逼搶

M9又散步 懶撚到打左翼M10都走得前過佢

d罐頭聲好大聲

有幾下唔錯 比幾個夾都猜得返出黎

麥湯好大隻

雖然一路控住個波 但少西
希望一陣好啲

比起鏝阿 呢兩隊都幾fit

now 4k 係咪無咗hdr???

對面好似以前我地咁, 俾個波對面控等反擊

西味濃

老孫呢下痴得好靚

覺得對面咁踢既話要出pogba

對面進攻入肉過我哋以前

D旁述真係戇撚鳩
而家踢緊阿仙奴定曼聯呀
句句都阿狗

馬仔災難級

摩狗都睇到般奴係核心

馬仔太耐無比人屌

佢係要百屌

馬仔躝未 災難到

開始又猜唔入禁區

上半先保守睇定摩狗先 下半換人我地啲後備落場屠佢老母

馬仔未有心情認真踢

摩式足球

好彩拉美拿連續幾下都傳唔啱位

好悶

馬仔犯規
災難級

佢幾時有心情過

熱塞好多人係中場
曼後防接波唔逼 齋逼前面
唔放長波其實幾難打

on9馬仔呢下咩位都吹

悶撚到

訓著了

嘩屌

熱狗圍住晒般奴，唔比波佢過腳

呢下都吹犯規

黃佢啦屌

屌你黃啦球證呢下 條柒頭明辣腳抽水

Awb

屌 MMA

追住黎踢

Wa mma

擺明向人咁都無牌

摩狗又守 痴撚線

前面4件完全做唔到波

mma 又無影腳

awb同james依然未夾到

mma

開始眼瞓

茅到

馬仔打正前，我寧願睇恩哈路

摩式中場絞肉機, 唔俾你組織

James好廢

般奴拉後要波 比上前面冇人hold到

Abs

唔係咩叫摩狗
主場死守 球迷真係屌到佢仆街

lamela winks ssk逼搶bruno福 根本組織唔到

做咩要加密
驚比摩狗睇到？

教曼兩年半都係咁 慣左

屌 你呢句仲好睇過場波

James真係無乜用

佢依套陣容玩防反其實好撚fit

笑了

想打彈彈波但係打唔到

Super sub料

mma

咁樣抽fred水

有冇人覺得dj打主攻好鳩 黃未啊屌

無傳送俾佢爆真係無乜用

出綠木啦屌

係另一個區慣左手勢

要幫手守返對面左路 son lml

好撚茅呀熱狗

咁多人 點爆

寧願出綠木

awb同james無默契 次次都比唔到佢

打摩唔使諗有兩邊空位爆啦

應該出halo破密集

冇位俾佢爆

半場換普綠木未

馬仔步都冇起過

馬迪係場邊個樣教練咁

頂

哇！！！！

好想睇妹妹punish daddy

對面已經mma緊連一張牌都冇

差D

有射門了

福左腳volley算係咁

終於射波

差啲

究竟踢波定踢人

Fred控得慢咗少少

bruno望都冇望

好眼瞓🥱

災難級....

福左腳

爭d

咁快飲水
渣架

屌 咁好反應 羅里斯

22分鐘就飲水

22分鐘就飲水？早過世界盃個d比賽

感覺有少少開波頭先拉慢左節奏 頭先突然谷一輪就有d攻勢

起腳快到

水break

dj
破密集出馬達/綠木好過

一半丫嘛
場場都有㗎啦

屌你 你唔好搞咁多野番去股區啦

主攻出哂麥費好似唔係好得

般奴勁撚到...

卡神個身型仲fit過梳

山狗set得幾靚

好撚熱咩飲乜春

反應好快

啱啱先開電視
踢成點

角球旗都要消毒

Now 話曼出九千萬買fati 真唔真呀

踢陣地預咗架啦
拎嚟打反擊跑下就啱

普巴60分鐘要出
綠木都係

出lin救世未

ho weak

股市有咩指引

dllm

係，派牌matic會好d

點解有球迷聲

搞到玩具咁

腫左個嘴

暫時幫防守幾好
反而馬仔個位出恩哈路好過啦

九千萬買靚仔真係Allin sancho 啦

福占可唔可以拉下邊

唔好買曼

mma出手推跌james咁濟

唔係嗰個嚟

搞乜撚要water break

有位爆即刻出到波

今晚為左睇普巴唔知出唔出

唔好入嚟燈啦

播帶

球員未操返起狀態, 唔好chur咁盡

順便消毒

福明明空晒

占

占點解傳大力咗

對面mma 牌都冇張

又差D

占sleeping

屌占士出得大力咗

冇得怪占啦
逼得咁緊

bruno

個樣好有火 我諗sob點都會比佢踩下草

渣到

James至少無俾人撞低先

熱刺主場都唔攻下

james踢多左少少波底

唔出呢到應該會叫so9躝

唉

屌你老母

麥閪dllm

咁就輸左

龜隊

屌

80m

比人爆到

屌，麥龜一推就過

麥佳牙廢到

一推就過

慢到

龜

D防守

一講完即輸

點解俾佢一個扭哂架

雪糕筒

笑

唔想見到佢

Wtf

福撞跌對面中堅等食

又係荷蘭仔

Dllm

麥隊比人一野爆過左

一個過哂

diu咁撚易人推

由人舞入去

果然災難級

麥龜一野就比人推過

隊長定到

ddg都

屌你 出事啦

對面入波先
變閪波了

原來又係ddg

龜撚到

咁易

冇越？

ddg輸近柱

西波西時間

龜一推就過
廢龍又近柱

最貴中堅

睇var?

一個咁易過 一個咁易入

中間黎

都話咗唔係食硬熱狗

廢的

唔講以為對面係巴爾
麥慢到仆街

大舊衰好撚垃圾

廢龍加80m

麥佳亞搞乜撚 慢到

廢龍又失

麥龜好撚快 有pac70

值80m

搞咩

offside?

西班牙間諜滾回西班牙未

麥佳?

釘死左落地

最高薪龍門

換妹攻啦

廢到以為係隔離阿妓細爆嚟

速度50都唔知有無

前日嘅dean應該救到

龍門點會咁輸

龜同雪糕桶有咩分別

回哂塘了俾清新打啦

做乜尻

以為fred會拉底佢

準備超級大巴了

未企好位

簡單到打機一星咁

兩個中堅咁都失

麥佳亞

上兩個po仲話80m好抵

呢球輸得好學界

又無歐聯dllm

麥龜一推就過就梗架啦

閪龍依家得返對腳有用

sob黑面

話撚咗

差d

冇得賴ddg啦
俾晒位任人怒bam

清脆利落

前幾日仲有人不斷吹奏麥龜

廢龍

我睇緊咩

用黎省對面前鋒

係咪鋪鋪落後先識踢牙仆街

屌差啲

今年都好多fail

啲防守不知所謂

慢龜
ddg 真係放左佢 留個美好回憶比球迷啦

fred靚波

ddg撲到咁撚樣

ddg

送上笑話一則

話跑得快

麥龜成個雪糕筒咁
白lin又包慢左

作為逗住型中堅
唔知佢標黎做乜

都唔可以話標， 佢好猶疑

Ddg又一年送走歐聯席位

d清縮晒入去

打winning easy咁

Lloris 咁勁？

一推就過

成班雪糕筒

咁都賴ddg

咁佢本身想點企

早兩日仲追奏緊跑幾快

洛列斯今場有態

兩隊d防守鬥廢

2個中堅企太開

water break 摩佬教路即刻入波

笑撚屎

咁都俾摩佬dup到球 成個半場都冇料到

出拜利啦屌
2件慢中堅

條後防比人咁推都on9啦

本身就隊長柒
但ddg隻西手咁救法又係衰

龜比人過個陣係未ready跑定點
就咁企係度

下年又有歐霸睇

fred要收啦

邊忽賴
零角度 衰手法錯曬

屌ddg咩玩法 屌你比人空曬射都屌ddg?

隻右手咁樣半反手，西到呢

又空哂

屌你呢d又救到

ddg靚救

龜不嬲都係踢位置感
一定要搵個快既幫佢包抄

我都想講

DDG

差d兩粒訓教

差d輸多粒

cls 谷咁前做乜撚

Ddg救到

bruno今場唔知做緊乜

龜top speed未必慢 不過真係好鈍好論盡

Ddg

救番次

唔廢龍了

想封左邊 重心擺左 人地搵推右就收皮

屌你老母球球都空晒

對面23食左藥咁

見到麥佳牙追就驚

每當有自信既時候就係咁

死西龍

防線亂撚晒

差啲又一球

起步轉身慢

比人打反擊打到仆街

摩佬係引你谷㗎啦

咁樣比阿仔企定定去頂波

不嬲好波

Ddg>dean

比人重點防守
唔回後d波都拎唔到

失個球關ddg咩事 屌80m好過啦

ddg近柱廢應該就嚟19隊都知

龜判斷錯姐
fred拉唔跌佢

輸中堅

佢無標 側身一路tun 不過被人一擺就過

輸呢場就無前四
要變就快手啲啦

雲比沙卡踢內切閘
占士弱點仲明顯
占士只靠速度過人 老實講過人skill 少到仆街 one touch pass又係弱項黎
Shaw內切反而覺得效果會好啲 福仔全面過單靠速嘅占士好多

快啲買返個翼啦
占士幫唔到手

谷咁前 一甩你就仆街 熱咁多跑狗捕

點會咁容易俾人推入中間
佢直頭企位企開咗

其實咁空晒俾人牛ban 真係冇計
但我覺得如果佢態度好個陣用腳真係救到

摩狗最鍾意mark死一兩條友

咁多年我諗得33歲後里奧係麥佳牙咁慢

占士d波好多回後

80m買舊大牛龜

馬 占 躝啦

算唔算排錯陣
打翻352有Shaw包麥龜咪幾好

比唔到波佢跑
同awb唔夾

角球反擊佢又無起步

捉錯晒路

不嬲都話佢加速慢轉身慢啦

白lin

牙冰

連迪洛夫又點

屌 白lin on9到

白Lin 係咪on9

要出ig佬做支點，前面拎唔到波

對中堅

比摩佬睇穿曬
唔變陣就玩撚完

話打機先慢

好猶疑
一係tun 返後少少
果陣里奧對牙朗都係咁對

白LIN

白Lin

Dllm白lin

對面拍巴士根本唔應該出占

我都想知

對中堅真係好睇唔順眼

點解呢樣熱狗都係摩狗救
但係識猜波

唔通真係我曼自己問題

真心唔明點解會排白LIN龜前過拜利

白lin呢啲真係精華真係多到

白lin有無價都好賣

成條防線企位側哂一邊

I miss top fit bailly

差啲又輸 後防廢到

前面兩個中堅又西又慢
買返第3-4季既ddg先得

now TV: 閪龍手法唔正宗

用開腳救就咪用手啦閪龍

唔轉陣玩撚完

shaw 好似壓太前 幾次都俾熱個加翼偷到位

慢鏡bin ddg救個陣對手唔知想點

全隊災難級⋯⋯

因為拜利係文員部

熟悉嘅交失
熟悉嘅走甩人
熟悉嘅撲救
曼聯回來了

右手反手救左手邊波

仆街，岩岩個慶祝鏡頭影到我

拜利未fit嘛

依場唔出拜利

中腰波點用腳

成日走漏遠柱

好耐冇見過呢3個字

睇到點解關世一龍門事未？

點會唔關事
最大錯係龜
但頂級門將 依啲射到正既波點會咁失

失波主因係龜
但係真係唔覺得失嗰球迪基亞救唔到係應份

龜同ddg都有責任

ddg對手唔知想點
反手

咁嘅防線唔輸都難

拜利一季踢得幾場

半場要出pogba 幫bruno 手 唔係bruno 唔洗發揮

啱啱話咗無態比人派膠

馬仔完全隱形

拜利唔用腦囉 awareness低到西咁

Son同個23號咁撚勁

空晒硬ban喎

ddg又真係用過

斬上去未停到過個波

要出埋halo破密集

閪龍依家同vv 差唔多
神經刀，易既就救唔到，柯蛋甩手手鎚廢
但又有幾下神救

慢鏡睇佢呢球點救
龜同佢都有責任

哈簡定馬仔鳩啲今場 兩個都隱形

咁既態追和都偷笑

射中身喎

差唔多

做唔到個波上去呀
肯變未呀

有5個換， 出埋木

慢鏡睇返其實ddg係到哂位
只係隻手唔知做乜

好撚悶

摩狗可以鏟草了

一陣換人cup佢老母1：3

依d比賽出占真係唔掂

前面個件都停唔到波

得罪講句 今場摩狗真係做足哂功課黎

我寧願擺HALO踢右hold下波好過 james無位佢爆=打少個

空晒硬ban 邊到佢救

射門角度唔多 亦唔鵰轉喎
以前呢d佢用腳一定救到, 今次反而落地
唔夠快用力撲出

son真係好撚勁

洛河都>>>白Lin

8 2啦
8成責任係龜

打邊既話咪撚打右路啦屌

awb咁都吹 對面mma就唔吹

右路廢到仆街 買右翼未

Rojo> 白lin 80m

摩爹係咪會行出場擺對手係隻耳度

福仔幾耐冇掂波

我想問而家對Ddg個要求係咪好似romero咁，全球第一人工龍門，不嬲賣神救，而家射正撲入龍都唔好怪佢

出pogba啦

唔係麥龜on9 我覺得踢得唔差

般奴俾人守死咪廢特換普巴囉

So9 lan 未

dllm 上兩個post幫麥龜含晒 好撚值80m
記得有清仲話shame on ea 得4x-5x pace
成功燈死

好似討論到一線隊咁
質素係咁 成條防線得雲比留
中場剩buno
前得福仔

最好笑係反手救波

點解隊波無踢咁耐都係無變過

佢企定定擋就得
睇慢鏡都睇到佢隻閪手點錯啦 仲盲撐

無理由一定要打5後防先守到囉
Shaw龜轉身慢一比人轉邊d缺點出哂黎

個龍係 賓科士打 法比安斯基 碧福特之流嘅話救唔到我覺得冇問題

見到白lin 同閪龍玩one two 就好撚驚

我都覺唔應該四五十pace
但80m真係唔撚值囉

俾你爆到 出果下柒到冇眼睇

其實awb都冇乜態

Bruno吹大左

James換IG佬做支點
福去邊 應該會好啲？
中場再換妹妹博

右手反手救

佢收150k就是撚但, 375k咁真係唔掂

夠穩定

隻馬

馬比人咁踢 球證企隔離都唔吹

點解淨係講first touch 同傳波 曼次次D人都可以差咁多 拎波離腳 妹一輪仲未傳走

佢前面4個算係hold 到波
但比摩狗mark 死左

明屈墨雞轉手慢

lamela 打左幾多下

俾牌啦球證

Bruno 頂唔郁個23號

lamela條撚樣仲未有牌

MMA

啲波唔經bruno就傳唔到

捱夜睇西波

Lamela 呢隻食屎狗可以斷腳死未

占黃？

mma完未

呢個form蘇斯克查可能真係想即插辛祖用
但揾占黎扮 ..
上半場係賭輸左喇 半場肯改就唔屌啦

下季再唔買右翼 又係等收皮

正路用左手 唔知點解佢用右手

dier咁推又唔吹

屌占士拎lml 都要啦

我屌你 岩岩林美拉咪又係抽水冇牌 呢下又有牌

馬災難級

屌我地食牌先 主場雞到

屌你老母黃牌

反手救

之前已經係咁, 又踢又打都無事

占攞牌
球證乜撚嘢尺度

咁都比牌

Mctom James 半場要換 冇腳好波

抽咗好撚多球啦屌

屌呢d 咁窄角fifa就入硬姐

On撚9

咁撞落去都唔foul
On9

馬同占兩個都唔知踢乜

咁樣成份壓埋去都無吹

我覺得梳b幾好

成隊都冇狀態 想谷都谷唔起

麥湯還好

對面mma一張牌都無

後防空左5-6次都有

熱刺幾下惡意犯規牌都冇

快啲換妹同ig佬仲好

唯一冇變就球證質素

主場哨
lamela又踢又推幾球 牌都無

James 都係做返後備算啦

好亂

第一球衰佢

出pobag反cup

一開頭係唔差, 幾穩既

人腳同戰術問題多過冇態

占換綠木 麥湯換普 攻佢老母

返史雲斯吧 蜜月期過加見底

半場halo換馬好過啦
留james跑 反擊

對中堅真係不在狀態

Mctom畀邊個

我地已經有2個防中中路補位
但梳都收到好入
成個左邊都空哂

James後備料

屌你隻lamela 咁多次warning一張牌都冇

係lo，除左馬之外，成班步頭都ok

邊有反擊你打

要換走麥湯，換matic出嚟派牌，麥湯面對密集d傳波唔得

踢到咁無信心唔好踢啦 踢到擰哂頭
明明練波個陣笑到死狗咁

呢啲波正堂雙手收去腰位兩掌攤開去擋
呢下唔知做乜鳩

半場換球證得唔得

開頭穩係因為拉美拿夠廢
幾球都傳唔倒

因為有lin

依家個問題係
Shaw 成日要跟個23號入中路
但我地又冇左翼跟翻人地右閘落黎
所以咪空晒

呢個唔係球員企位問題，係sob排陣解決既野

馬仔真係企係到就算 屌鳩你

馬咁都攞唔到

反擊

踢緊乜柒

馬

麥湯啲波粗撚到

占就好似睇港隊既麥基
主守打防反會有驚喜 主攻打陣地就真係睇到嘔血

除咗般奴同妹
馬迪已經係傳波最好嗰個
但真係好慢

直接換pogback 拎走馬 占換halo
442 diamond/ 41212 啦

全隊最好態係傷完的福仔
班大帝做過乜撚野呀
屌你
踢緊乜鳩呀

Fred

啲傳波。。。

馬狗HEA撚到

摩: 早知你馬仔廢

得福最有火

成隊災難級

麥湯同雲比沙卡都ok 既

成班都好攰咁

呢球fred傳得衰啦

馬仔

得shaw 同福係正常

快有撚用咩 傳兩吓就斷

麥湯好撚廢

我睇綠木好過

tom 截左好多波

呢場波咁睇 麥湯同費特唔可以同場

POGBA落埋場仲冇眼睇
成班大帝波都未識傳

Mctom換普
馬換halo
james換綠木

隊波唔識主攻都唔係咩新聞

冇計，宜家要玻大巴，一定傳出傳波好嘅人，pogba, matic呢d 係中場連結

睇死而家唔計次數so9都唔會半場換

今場個陣怪怪地，唔係3後衛，但係踢出黎就好似平時打強隊3後衛咁，高位迫搶收得防線勁窄

出我仲好過馬

連摩佬波都咁多攻勢 依20分鐘踢緊乜

呢個戰術 紀律性(兩邊橫移頻率)唔夠就會咁
唉 有戰術睇到都好過冇嘅..

般奴幾好，不過俾人死防

屌你老母 成日比人左路傳右路 空哂

馬上力啦

其實佢除左踢人之外
都算fit

失左波之後愈踢愈差 占要換

傳波真係差

halo < > james
fred/tom < > pogba

摩佬醒
比曼聯主攻 曼就會唔識踢

踢乜撚野係咁甩

武肺前matic個態都起番

換撚埋馬啦

半場唔換妹真係等輸

唔講唔知M9有出

跪求so9半場換人

halo

我覺得占士好過馬仔

哈佬換馬仔都得

嘩飄到

Awb都係
波都拎唔穩
後防得shaw好少少

Awb可以上少啲腳
反正上腳本身都唔係佢嘅專長
Shaw比完波就即刻走位好過佢喺度插花

係咪迷馬同反馬未開大戰所以馬仲未識踢波呀

呢球唔射比直線會好d

但依家要攻

成隊交啲波都好似唔到位咁
除咗2隻中堅互傳

要再大力啲分分鐘偷到雞

lloris反而仲未派膠

lloris勁到 對比ddg

無威脅

對ddg就射

halo換馬
妹換mctom

拎腳感下半場就嚟料

Bruno身諗你班柒頭都冇走位 馬仔又唔跑

摩狗好鐘意man mark核心 winks呢場死跟bruno 似足h21

你老母 茅撚到

Bruno

暫時最大嘅驚喜係福仔無傷前咁獨食

兒子mma又贏

熱狗啲MMA

俾牌未呀 on9肥佬

又一場西波
我愛曼聯！

般都一有空位就試下射先

抽水又冇事
popo咁撚樣

普巴出黎救世

破唔到對面中場密集，兩邊做唔到攻勢

般奴射到波
hehe >>>>>> winks

son入完軍營學點MMA

右翼拉入中間左閘就要跟嫁啦，屌冇左翼跟重好

馬仔有冇出咗場

右邊俾人封死
馬波都控唔定
一踢主攻就食晒屎

咁多人話妹換 mctom
個中場邊個掃蕩 唔係諗住一個fred搞掂呀

踢好d okay?

打密集可以收james出普或者halo

被摩佬守到無攻勢
中場一去邊路幫守人地傳返出中間shaw就一打2

greenwood 換馬啦

等咗成3個月

可能halo換馬會好d呢場？

馬仔有冇掂過十腳

Hold波又係福
跑又係福
爭頂又係福
馬喺度睇波

換哈路/木+普

fred啲掃蕩
掃塵咋

出普巴啦.守咩春

普巴換James好似最正路

馬係咪唔到腳 就唔會跑架啦？

好西呀場波
加快d個節奏d人又控唔到停唔到
剩係後防鳩搓
依家仲要輸一球超級大巴

halo greenwood pogba la diu SoB =,=

換普巴出黎啦 推般奴上前..成隊都好唔fit

出埋pogba應該好返啲

成隊災難級
除咗福

真係衰左係迪基亞到

James廢到

james換木／妹 馬換halo 啦

兩個唔可以同場

咁搞應該冇前四 睇下保唔保到第五 同埋贏歐霸盃

前中係福仔 望去左 又係福仔馬去左邊

屌你老母成場踢咩
雲比沙卡可以錯既野錯曬
Mcguire係到行落
Fred繼續廢
James 發夢
福馬隱形

awb同dj完全無默契
又唔撚會overlap 癡撚線

做支點無一球傳得返出黎
又唔撚走位攞波

James好唔掂，真係要買右翼...
Mctom要換Pogba，好似冇咩態

等下半場出下妹lin 睇下咩狀態好過

我反而覺得福.個態都係差

屌你個西
死mark個核心
Ok fine
拋多粒核出黎睇你守咩

一如既往啦 馬狗

仲有麥龜

屌80m 先啦

左邊梳成日畀人拉咗去中間點搞

應該換fred走

第一點停唔到 輸鳩緊
馬仔根本冇去搶點

英足總唔撚比人鏟波

係wor 仲有歐霸

痴撚線 俾人咁樣起到腳都有問題啦

成隊波得Bruno一個有機會破局
其他人都係一迫就造唔到波

下半場入波

留名等睇綠球王救世界
成隊波一想谷就失on9 波

Mctom / Fred 一定要走一個

用fred夾bruno
pogba攻中
再換halo
左馬右福

不過咁大執位冇乜可能

麥龜唔鬧鬧ddg
Ddg比人空晒咁射

妹ok
Lin就算啦

James 同shaw啲走位都好柒
見佢兩個同隊友配合
睇到好辛苦

救返一球算啦

咁耐無踢比賽 都要啲時間上力既

左翼要一齊守
無可能靠個閘一打二

真係要買前鋒

普巴餓夠波就好落場交功課啦

照舊前面三個無反擊打就唔識踢波
摩佬就係中後場點都唔上前 塞住D位暫時好有效

全部穩陣派

james同麥湯換halo/木同普啦

一係換馬迪 一係換普巴出嚟
半場好換唔該

呢下麥佳亞輸晒速度
但迪基亞好撚大責任
大佬.你囉緊40萬鎊週薪

個轉身好慢

下？
佢有球射中龍喎
個球都好難射啦

換走Fred占入mata/Greenwood+妹

白lin 西龍keep住派膠
Mctom 唔知做緊咩

James係能力上嘅問題 走位 現位錯哂

想睇妹妹

福有幾下都去左右邊

屌fred個d是咪on9
成隊最keep到態就係fred

福ok啦 不過不失

簡單啲halo換走馬先啦
想搵個人hold下波都冇

真係災難級

Awb啲企位 dj永遠要企出黎對兩個 明明dj依加拎波啲位 庭該係awb企既

妹 halo

啲人盲屌 ddg救波手法係有問題，但呢球嘅責任點知係80m>ddg

般奴d 傳波都唔靚喎

繼續係Bruno and friends

輸一球就係佢後腳比左對手
醫院波導致麥佳亞追唔到

球王福一向唔回防嘛

如果係摩狗教，可能就會，但宜家係so9 教緊，你明......

對面鐵桶無位俾佢走

同埋歌王上半場幾下 first touch 都彈到無雷功咁遠

迪基亞有責任 不過唔係好撚大責任

唔撚係咩
你睇下佢個手型.

對家又唔見出事成班睇波

都話吹大左

中場依家其實算穩, 換走一個造就般普配 好似都窄窄地
可能鑽石仲好, 占可以直接收起

可能個個預咗麥龜俾人一推就過
但冇諗過ddg甩手

好明顯同踢鏝城果場d狀態差好遠 d逼搶慢半拍 走位又西 fred同麥湯d包抄都冇之前咁夾 比d耐性啦岩岩開返季

牙妹要入嚟啦，問題係換邊個好

要屌可以屌埋梳個下好求奇頂添

同埋
啱啱罰球都好靚

咪有ig佬囉

應該要換走馬仔..一係福仔
是但一個

咪係囉，人地咪又係休息左咁耐

係囉 攞40萬鎊既迪基亞連波都入唔到
最衰都係佢

講到輸佢咁
可以做好d 但點都屌隊長先啦

右翼仲係咁大問題 前鋒屌到口臭

唔知第幾次輸近柱

.....？有冇睇

係啦 總知mctom一拎波就俾普/費
然後繼續企兩個中堅前面 咪撚多事
廢唔怕呀 知自己廢唔撚好阻住曬就得

james真係英冠料 唉

傳俾福果波醒少少頂入咗啦⋯⋯

對面一攻就勁多空位
唔似係狀態問題

呢個時候就係要我大Lingard既無球跑動加太空射球

唔打邊

Bruno
Paul. Mctom
Fred

最撚frd果個隱左形呢

買右翼嘅前奏

本身已經比人打反擊打到仆街 換普巴入黎 得返fred一個點守

佢用右手係好奇怪 不過一定龜責任大好多

實係關事啦

輸呢d波已經唔係第一次咁
迪基亞近年d撲波係有d問題

應該要換馬先

Sancho havertz 來未

yes

Sob比摩9睇住食

會唔會半場換人呢

占士渣撚到 仲係咁攻右

可能覺得呢球ddg應該救到

點都要般普同場先 睇下你mark邊個 再拉番開條線

堅尼係咁屌龜

SOB儲印花架

穩乜鬼 波都做唔到
守得好好咩 幾球2隻守人地一隻lml son都被人擺脫到

垃圾閪波 輸一粒後散撚哂

睇Sky Sport 堅尼 屌撚到果幾件垃圾仆街

Lm lin救世

出比福嗰球好d已經入左波
對呢d剩係識dup低個頭踢波嘅球員
都係算把啦

而家先起身睇波
原來回塘高薪龍又派膠

廢龍依家連射中間都可以撲入網

唔換等輸
但sob應該唔會換
佢換人不嬲都好遲

抵屌喎

仲有雲比沙卡都唔識配合
其實廢特、麥湯配合都弱...

比我都屌啦
重心向外線 比人一推內線就追唔到
點守都一定放佢推邊啦
根本on9

唔識踢落後基本野

呢球其實唔應該輸
第一錯.福仔一腳是但咁後腳
第二個錯.麥佳亞唔夠速度
第三個錯.迪基亞呢球係有能力撲走去

講真平時成日講笑話咩災難級
跟住馬仔突然間入一球笑鳩話佢廢嘅人
但我就係唔撚想自己個前鋒一場有咁多時間踢到咁撚廢 攞個波都攞唔撚到 又唔主動走位
俾啲要求想佢入波之餘其他時間都有好表現唔算好過分咋下話

佢呢方面根本係費sir黎

幾時炒個垃圾蘇

未見過射中間都要反手撲

換龍門啦

-lindelof - mcguire
James- mctom-shaw
—Bruno-pogba—
Greenwood-ig-rashford

咁踢好過

感動既係兩邊翼兄弟爬山戰術仲keep到

有價好賣

我覺得歌王其實要犯規

又唔好咁誇 個球要響袋啦

吹到要換龍門

出b la

佢有d驚呢下食牌

真, 一擺就過
屌你垃圾到

成條後防推得好上 一俾人反擊就gg
白lin 麥 好慢

雲比沙卡都傻撚埋，幾球就咁掘上去

對面守得好都係事實，無俾空間你造波
然後自己啲防守就錯漏百出

馬已經放棄左場波啦

不搶不控不跑不理

前面入唔入到唔知
後面失球雙位數起跳

根本就冇可能放對方入內線

shaw咁多時間比佢準備，頂比個未準備好既福

Daddy下半場一定縮塞死等反擊
今次無啦

食硬，但都要啦

換人未
出妹未
出halo未

唔洗走 企越位線拉到最邊 俾位隊友就得

全隊換曬啦屌

第一時間左腳volley算係咁啦

馬仔真係咁上下 唔會再點上

James比son 撞到傻都似

食黃牌都要拉停條友啦

好飄 又近

所以咪on9
DDG 有責任 但一定唔係最大囉

完場前有下搶咗Bruno個波，自己又去唔到，屌出聲

hehe都拉鳩廢明奴啦

懶懶閒咁睇波 波又hold唔到

果球射得咁行，唔怪得哂佢

直頭無遮無掩俾人任揀射邊個位

占呢d比位佢走都冇用啦
波都唔識出

馬仔加錢換kai

Deal

馬隱形到
Mctom波都控唔定
占.... 占？

你唔好話比人一推3
單刀

唔係唔夠速度 係走去捉路失晒位

兩件中堅好惡頂

一個轉身慢過龜 一個俾人推一推就輸角球

十卜

踢防中呢d基本野

依d場合有個住烏型中鋒一定好踢好多

Roy Keane on De Gea: "I wouldn't even let him on the bus after the game. Let him take a taxi back to Manchester." #mulive [sky]

傳比對面龍

都唔係第一次係咁

話對面守得好
不如問下馬 占做過d乜
占都算有兩下傳中
馬狗到底有無落過場

Ighalo

佢唔係想咁救 反而係想用另一隻手救 但個波咁飛埋去好飄
就好似burno球遠射 個波又係飄返轉頭

個波路線本身唔係咁嘛

今季好左好多啦

Roy Keane: "That goalkeeper [De Gea]. The most overrated goalkeeper I've seen in a long, long time." #mulive [sky]

珍

使唔使咁講野

都話唔換人架啦

禁區入面 順腳

般奴教訓麥龜

普

又要等到80分鐘haha

有無改例可以換6個人

佢唔伸隻右手反手出嚟入撚到咩
龜一定係食大份㗎啦
但佢點都要食一份

根本呢球迪基亞係要救到
個波唔算係難救

廢龍回塘回得好勁

般隊

So9 又70分鐘先換

呢條友不嬲都屌曼，唔洗理

咁都唔撚大責任
有冇睇早幾日保方 年紀大反應慢 但企位手法夠 一樣救幾球靚波
依家係拎緊龍門頂薪 但手法錯撚曬
球波射到咁正 落地快少少 企左少少 手法好少少 都大機撲到
但佢就偏偏彈撚咗入網

真，cam man 都係咁影住條友

普巴咪熱緊身

唔換人？

般奴做隊長仲好

唉 以為食硬熱狗

堅尼=日撚日吹奏以前嘅廢老

佢踢緊嗰時都係咁屌人

占唔夠個人技術嚮角位造返個波出嚟
幾球都係一拎到波俾對面食住
馬就真係隱形

輸一球又係輸
輸十球又係輸 鬥入波多好過